有無人做過sell ielts?

有個fd話要做呢份part time，一係時薪四十 一個星期四日得四個鐘，一係唔限時做到一個人嘅話收佣金千五蚊。

最後佢揀收佣金無底薪

我個fd到底有無中伏

推一推

個frd咪臭係你囉 傻仔

真心幫朋友問你又唔抵得

推

sell ielts狗死全家

叫左佢唔好做但佢話sell幾個應該唔難